係外國做音樂真係易

搵首正既歌做sample
搵班新既人唱 又hit到fat fat
Btw dj khaled呢條死肥鳩幾撚時死
Dj又唔撚係producer又唔撚係都唔知佢係度做乜柒
成日係度叫we da best
another one無限loop好撚煩呀屌你老母

another one
DJ khaled
we da best